<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Атанас Йонков</title>
    <link>https://yonkov.github.io/ru/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Атанас Йонков</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Jul 2018 21:02:46 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://yonkov.github.io/ru/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>18 готовых макросов VBA Excel</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/post/18-ready-to-use-vba-codes-that-will-save-your-day/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jul 2018 21:02:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/post/18-ready-to-use-vba-codes-that-will-save-your-day/</guid>
      <description>В этом уроке я покажу Вам самые популярные макросы в VBA Excel, которые вы сможете использовать для оптимизации своей работы. VBA - это язык программирования, который может использоваться для расширения возможностей MS Excel и других приложений MS Office. Это чрезвычайно полезно для пользователей MS Excel, поскольку VBA может использоваться для автоматизации вашей работы и значительно увеличить Вашу эффективность. В этой статье Вы познакомитесь с VBA и я вам покажу некоторые из наиболее полезных, готовых к использованию примеров VBA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20 формул Excel, которые вам нeобходимо выучить сейчас</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/post/20-excel-formulas-you-should-start-using-now/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/post/20-excel-formulas-you-should-start-using-now/</guid>
      <description>Microsoft Excel - один из самых популярных инструментов анализа данных в мире. Все больше фирмы используют это программное обеспечение и много людей ежедневно пользуются Excel. Однако, по моему опыту, только немногие из них в полной мере используют возможности, которые может предложить эта программа. Я представляю Вам мой список из топ 20 самых полезных формул Excel, которые каждый должен использовать для повышения эффективности. Функции Excel также очень рекомендуются для вычислений, так как они могут значительно уменьшить количество ошибок.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>