<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Атанас Йонков</title>
    <link>https://yonkov.github.io/ru/</link>
    <description>Recent content on Атанас Йонков</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Jan 2020 10:05:06 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://yonkov.github.io/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Генератор статических сайтов Vuepress с Netlify CMS</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/post/setting-up-vuepress-with-netlify-cms/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jan 2020 10:05:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/post/setting-up-vuepress-with-netlify-cms/</guid>
      <description>Пример: https://github.com/yonkov/Vuepress-project
VuePress является одной из наиболее перспективных инструментов для создания быстрых и легких статических веб-сайтов, которые функционируют как одностраничные приложения (SPA). К концу этого урока вы узнаете, как настроить VuePress и добавить к нему легкую и простую в использовании систему управления контентом, которая называется Netlify CMS. Давайте начнем!
Table of Contents     Зачем использовать статические генераторы сайтов Почему Vuepress Почему Netlify CMS Как установить VuePress Добавить VuePress в Github Развернуть в Netlify Интеграция Netlify CMS в VuePress     Зачем использовать статические генераторы сайтов Генераторы статических сайтов становятся все более популярными в наши дни благодаря лучшей производительности, низкой стоимости, высокой безопасности и простота использования для разработчиков.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как настроить уведомление о cookie в WordPress без плагина</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/post/easy-way-to-add-a-cookie-popup-in-wordpress-without-a-plugin/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Dec 2018 20:40:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/post/easy-way-to-add-a-cookie-popup-in-wordpress-without-a-plugin/</guid>
      <description>В этом уроке я Вам покажу как легко и быстро добавить уведомление о cookie на веб-сайт WordPress без установки каких-либо дополнительных плагинов. После прочтения этой статьи Вы сможете отобразить сообщение cookie при загрузке страницы так, как я показываю его на этом веб-сайте.
Не поймите меня неправильно - я люблю плагинов, и использую некоторые из них на своих сайтах. Это одна из главных причин, по которой WordPress стал таким популярным. Одним щелчком мыши Вы сможете значительно расширить функциональные возможности вашего сайта.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 готовых макросов VBA Excel</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/post/18-ready-to-use-vba-codes-that-will-save-your-day/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jul 2018 21:02:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/post/18-ready-to-use-vba-codes-that-will-save-your-day/</guid>
      <description>В этом уроке я покажу Вам самые популярные макросы в VBA Excel, которые вы сможете использовать для оптимизации своей работы. VBA - это язык программирования, который может использоваться для расширения возможностей MS Excel и других приложений MS Office. Это чрезвычайно полезно для пользователей MS Excel, поскольку VBA может использоваться для автоматизации вашей работы и значительно увеличить Вашу эффективность. В этой статье Вы познакомитесь с VBA и я вам покажу некоторые из наиболее полезных, готовых к использованию примеров VBA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Топ 20 самых важных формул MS Excel</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/post/20-excel-formulas-you-should-start-using-now/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/post/20-excel-formulas-you-should-start-using-now/</guid>
      <description>Microsoft Excel - один из самых популярных инструментов анализа данных в мире. Все больше фирмы используют это программное обеспечение и много людей ежедневно пользуются Excel. Однако, по моему опыту, только немногие из них в полной мере используют возможности, которые может предложить эта программа. Я представляю Вам мой список из топ 20 самых полезных формул Excel, которые каждый должен использовать для повышения эффективности. Функции Excel также очень рекомендуются для вычислений, так как они могут значительно уменьшить количество ошибок.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Application Development</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/service/service4/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 21:23:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/service/service4/</guid>
      <description>Web development with Wordpress. Experience with portfolio websites, ecommerce websites, forums and blogs. “Mobile first” responsive design approach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Website Maintenance</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/service/service1/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 21:23:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/service/service1/</guid>
      <description>Webmaster services and Web Support. Experience with portfolio websites, ecommerce websites, forums and blogs. “Mobile first” responsive design approach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Website Maintenance</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/subheader/subheader/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 21:23:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/subheader/subheader/</guid>
      <description>Добро пожаловать на мой персональный вебсайт! Меня зовут Атанас Йонков. Я живу в Софии, Болгарии и работаю веб-разработчиком фрилансером. Моя самая важная цель - удовлетворенность клиентов. Я сосредотачиваюсь на качестве и создание добавленной стоимости моих клиентов.   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Custom Web Development</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/service/service3/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 21:23:58 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/service/service3/</guid>
      <description>Web development with Wordpress. Experience with portfolio websites, ecommerce websites, forums and blogs. “Mobile first” responsive design approach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wordpress integration</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/service/service2/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 21:23:58 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/service/service2/</guid>
      <description>Integration of existing websites to Wordpress. Experience with portfolio websites, ecommerce websites, forums and blogs. “Mobile first” responsive design approach.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>