<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Атанас Йонков</title>
    <link>https://yonkov.github.io/ru/</link>
    <description>Recent content on Атанас Йонков</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Jul 2018 21:02:46 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://yonkov.github.io/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>18 готовые макросы в VBA Excel</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/post/18-ready-to-use-vba-codes-that-will-save-your-day/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jul 2018 21:02:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/post/18-ready-to-use-vba-codes-that-will-save-your-day/</guid>
      <description>В этом уроке я покажу Вам самые популярные коды в VBA Excel, которые вы можете использовать для оптимизации своей работы. VBA - это язык программирования, который может использоваться для расширения возможностей MS Excel и других приложений MS Office. Это чрезвычайно полезно для пользователей MS Excel, поскольку VBA может использоваться для автоматизации вашей работы и значительно увеличит Вашу эффективность. В этой статье Вы познакомитесь с VBA и я вам покажу некоторые из наиболее полезных, готовых к использованию примеров VBA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20 формул Ексел, которые вам нужно научить сейчас</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/post/20-excel-formulas-you-should-start-using-now/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/post/20-excel-formulas-you-should-start-using-now/</guid>
      <description>Microsoft Excel - один из самых популярных инструментов анализа данных в мире. Все больше фирмы используют это программное обеспечение и много людей ежедневно пользуются Excel. Однако, по моему опыту, только немногие из них в полной мере используют возможности, которые может предложить эта программа. Я представляю Вам мой список из топ 20 самых важных формул Excel, которые каждый должен использовать для повышения эффективности. Функции Excel также очень рекомендуются для вычислений, так как они могут значительно уменьшить количество ошибок.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Application Development</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/service/service4/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 21:23:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/service/service4/</guid>
      <description>Web development with Wordpress. Experience with portfolio websites, ecommerce websites, forums and blogs. “Mobile first” responsive design approach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Website Maintenance</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/service/service1/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 21:23:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/service/service1/</guid>
      <description>Webmaster services and Web Support. Experience with portfolio websites, ecommerce websites, forums and blogs. “Mobile first” responsive design approach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Website Maintenance</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/subheader/subheader/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 21:23:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/subheader/subheader/</guid>
      <description>Добро пожаловать на мой персональный вебсайт! Меня зовут Атанас Йонков. Я живу в Софии, Болгарии и работаю веб-разработчиком фрилансером. Моя самая важная цель - удовлетворенность клиентов. Я сосредотачиваюсь на качестве и создание добавленной стоимости моих клиентов.   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Custom Web Design</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/service/service3/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 21:23:58 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/service/service3/</guid>
      <description>Web development with Wordpress. Experience with portfolio websites, ecommerce websites, forums and blogs. “Mobile first” responsive design approach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wordpress integration</title>
      <link>https://yonkov.github.io/ru/service/service2/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 21:23:58 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://yonkov.github.io/ru/service/service2/</guid>
      <description>Integration of existing websites to Wordpress. Experience with portfolio websites, ecommerce websites, forums and blogs. “Mobile first” responsive design approach.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>